1-On calcule le nombre de logement nbligne après avoir ouvert le fichier

2-On crée un struct avec les colonne du logement à l'exception de la première ligne

3-On demande à l'utilisateur de taper les donnees en entier pour le logement

4-On demande à l'utilisateur quel données à calculer pour la distance knn parmi les 8 propositions

5-On calcul les nbligne distances puis les trier dans l'ordre décroissant avec le tri rapide contenu dans fichier extension.c

6-On demande à l'utilisateur le k nombre afin d'afficher les k premiers ainsi que sa moyenne et son prix moyen

7-On refait de même, mais avec des données rangé aléatoirement où on va d'abord enregistrer les k données de chiffre aléatoire entre 0 et nbligne puis les trier dans l'ordre décroissant avec le tri rapide
